西貢 環保南 點撚樣揀

表面上3個都係非建制，但其實3個都好似鬼鬼地
1. 姜新華 - 陳展浚個fd
2. 張美雄 - 方國珊條𡃁
3. 吳可淇 - 近排先突然出黎選，知名度極低

都唔撚知可以點揀好，睇黎都係要投3號搏下